有冇人要開左vpn 先上到連登

已經試過
自由鳥要開vpn先上到
大家幫手傳出去

我都係自由鳥
用緊vpn

呢度

唔使

3台無事

暴大WiFi上唔到痴撚線

PCCW wifi 仲用得

有， 屌你老母hkbn

裝VPN
唔識就買NordVPN

SmarTone 垃圾
用緊vpn

有

shitty唔得，hkbn 4g唔得 vpn得

Smartone上唔到lihkg

呢度 vpn + hkbn wifi

+1

NordVPN ok
Use france server

1010表示唔使

Diu 要用 vpn 先上到

Smartone 上唔到，用3台即得垃撚圾

Smt VPN+1

Vpn

SmarTone 上唔到
CMHK仲上到

NordVPN HK server can’t
NordVPN TW server okay

屌我wifi hkbn data 自由鳥 要開vpn

VPN 報到
即買即開即刻上到LIHKG

CMHK 竟然上到

cmhk上到

唔連又上得返喇

csl未使住

自由鳥上到喎

3同和記得，誠哥嘅得

HKBN mobile已收皮
用緊 VPN

咁即係唔關被攻擊 server事，係香港境內有牆?

Smc + HKBN 用唔到

誠哥好嘢

hkbn收皮 用緊nord vpn

已經開始上唔到網！
用緊Smartone，上唔到，要用vpn
學校都上唔到
Btw大專大學用緊JUCC server

有 中國廣州省深圳市香港縣來了

安裝了 1.1.1.1 App，我也開始享受極速飆網體驗。這款 App 可以免費使用，保護我免受網際網路監視！#1dot1dot1dot1

石門Bu唔洗

用緊暴大 CUHK1x, 上到

教大wifi仲用倒連登

有咩vpn介紹？

it巴打們，係唔係咁?
即係已經直接將大陸道牆放左入香港

3應該係連左歐洲條線

佢歐洲有好多條專線

Sun mobile + nord hk vpn上唔到
Sun mobile + nord jp vpn上到

到底用咩VPN 先最好, 唔介意課金, 求推介

有 岩岩朋友cmhk 都要用vpn 了